30+男人究竟係點對待一段感情？

擁有一個細佢10年既女朋友
私底下仲會唔會keep物色一啲成熟女人？

成熟師 =___=

開頭同佢幾岩傾加上個樣又唔似咁大

鳩痕就鳩痕啦

有我都想可以吉佢

咁驚来咪仆多兩次先囉
唔好蝕底

唔同年齡都可幼稚或成熟

有冇人覺得30幾40歲既男人先正

#61 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢都有話自己唔算超成熟 我就比同齡成熟少少

佢都唔會太張揚自己拍緊拖

其實我都想知依個年齡層仲媾妹妹係諗乜
會唔會鍾意定純粹鳩痕？

逃避現實

A0始終只人係A0
玩家始終係玩家
唔會有分別

我39老婆30，睇一個個人嘅，洗心革面對佢專一用事實證明自己

人到中年 有啲錢
梗係搵妹妹粉嫩窄啦
唔通搵真愛咩

細十年梗係瘋狂做愛

揀30+ 以上係咩心態 有好多禮物收？

幾多歲嘅男人 都係想搵後生嘅

有道理

少少咁 我都送幾多 出街永遠都係AA

講真梗係如果想早啲 搵個人 一齊 成家梗係揀大幾年 ， 6至10年最好。 步伐一致

搵個同你同年嘅 玩幾年之後散咗青春又冇咗 到時咪又係搵番啲大嘅買單但係已經要搵到嗌緊40， 30尾 仲要冇咁多選擇

30+ 阿叔表示未見遇過後生女話鐘意阿叔

不如換人 徵未婚妻。年三十有一。